迴轉壽司個透明膠蓋應該點處理？

如題

放番上迴轉帶
放喺枱面等人收

食埋

投你老母

踢落地

生野用完cup落熟嘢度循環再用（一定係）

其實個蓋係好有用 食完放起頭頂上 代表你既戰績
而架D後生唔識架喇 已經無咩人會咁做
早十年前 同學聚會 我有個食量大既舊同學放左成廿幾個起頭頂度 經理見到都忍唔住稱讚對方
最後我地成枱8折

好尷尬

幽默感呢家嘢真係勉強唔嚟